理科巴打絲打（特別讀CHEM既）請入黎

其實真係好多謝K Kwong，佢開左多條新戰線去挫黑警。黑警打人，藍絲唔會理，但家下話二噁英會生cancer，仲會令你冇仔生，藍絲都同你黑警死過！

所以係時候理科人出黎幫手做文宣，用科學角度去講下TG既遺禍。仲有，如果有巴打絲打做公證行SXS，TXV，BX，INTERTXK等等，又或者讀緊PG可以做到lab，試下係安全情況下係放過TG既地方收樣令返去化驗，睇下DIOXINE既濃度有幾高。

無限感激！